---
title: LenteraTimur - Mentoring 13 Maret 2013
date: 2013-03-13
categories:
- laporan
- mentoring
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

Persetujuan rencana penggunaan sisa dana dan program dianggap selesai dilaksanakan.

Salam, Eva 


Berdasarkan komunikasi dengan organisasi penyalur hibahnya Aliansi Jurnalis Independen (AJI) Indonesia, proyek [LenteraTimur.com](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/LenteraTimur.com) oleh Perkumpulan Lentera Timur resmi dinyatakan selesai. [Laporan naratif awal](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Lentera_Timur.com/Laporan) diterima pada Desember 2012 dan laporan naratif akhir (Februari 2013) masih ditunggu versi elektroniknya hingga pernyataan ini dibuat. Seluruh dana hibah yang [telah disetujui](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Tabel_penerima_hibah#Aliansi_Jurnalis_Independen_Indonesia) sebesar **Rp. 300.000.000,-** (Tiga Ratus Juta Rupiah) telah diturunkan (sebanyak Rp. 5.000.000,- oleh organisasi pemberi hibah ditahan menunggu laporan naratif & keuangan diselesaikan)
Laporan keuangan [termin II](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Templat:Lentera-Termin2) sebesar **Rp. 42.718.934,-** (Empat Puluh Dua Juta Tujuh Ratus Delapan Belas Ribu Sembilan Ratus Tiga Puluh Empat Rupiah) berisi anggaran sisa dana yang telah disetujui oleh organisasi penyalur hibahnya.
